中淫獸地鋪大媽賣保險，究竟有無人幫趁？

走去屯門公園搵生意啦

大把，因為d plan 最好

派錢咁滯

中資保險

如果撇除任何政治立場…
只係講回報…
中國人壽(海外)出嘅plan嘅回報真係唔錯…

利申：大貓RM

回報只係預期

同埋過去網貸爆煲難道無教訓嗎

佢大陸母公司個理賠率咁好，你信唔信先

問題係過往嘅紅利實現率都係比較好

利申： 只討論保險，不討論政治。

諗唔到其他保險邊間夠中人壽打
雖係中資，但預期紅利過往真係派得差不多
不過係唔知5年後，中共會唔會食晒啲錢姐

傍事片局🙈

通常龐氏騙局喺爆煲之前嘅回報係極之高

龐氏騙局

元朗都有，著晒制服黑絲高踭鞋，好大波

但好撚樣衰，企街式咁sale客

淫獸大媽

係保證回報定期望回報？唔係保證既話10%一年都得，前十幾廿年大陸經濟好，高回報可能ok,但未來十幾年就好難講。
香港運動亦可能預示大陸變衰。睇返歷史，中國國勢越衰就會變得越向百姓高壓。因為冇自信。所有大陸高回報投資，只會變得越來越高風險。

大媽喎師兄😹

你品味係屯門公園呀伯😹😹😹